正式宣佈百鍊霸王直逼異世界手機地位

第一集已經不知所謂

睇都廢事

幾正 會追落去

垃圾到好野講

最後男主發嬲

仆街竟然可以咁冇霸氣

狗也不屌

但我會睇多2集 觀察下咩境環

可以挑戰魔法戰爭

見到佢隻手留血笑左

真係無奈到笑

以前就係異世界番少先比你9做

依家咁撚多異世界番

邊到有空間俾垃圾番發威

未睇但你講到咁唔睇唔得啦

你全家都異世界

辛苦各位神農氏 真係有手機俠level的話記得開專post推介下

異世界魔王同呢套可以睇得出整四天王番時班staff有冇自知之明既分別

用把小學雞聲發嬲真係笑撚死

又係D 1+3動畫

手機俠起碼我睇得完

有啲想睇

原作都係咁
遲下賢者之孫都有動畫
比較起呢套其實唔差

除左google d資料冇其他能力？

又英靈又一直兄長大人仲要係咁多個族最弱果個..抄左幾多本輕小說

賢孫開外掛都合理過呢套

咪撚玩啦 手機俠神作

里番畫風

四天王番黎講幾直接.

弱化手機俠

點解d女可以整到咁撚7